美股今晚實跌到賴屎咁啦，聽日恆指插多1000點好唔好啊

熊軍巴打，搖撚準備

💡💡💡💡

發達啊了

熊軍ready

岩岩收市個陣偷撚左老母床下底個20萬黎買左隻熊仔

點解覺特美股又爆呢 琴日好似好地地阿

聽完你咁講
我700牛就安心晒啦

又燈

小心殺牛

上星期股joy夠冇原因啦
爆起上黎洗原因？

恩人你個倉還好嘛

我就係果班牛牛.....

希望新年前跌返二三千點。

買左好多？

第一步2萬8 先

又仲乜鳩呀動物仔

快D洗就班垃圾再比我入貨

入左熊啊

亂咁開鋪就會贏
又唔見我亂咁開嘅

All in

燈左

多謝救市

美股又開始滑鐵盧

一陣又彈返起

滑鐵盧係向下滑嫁喎 依家最多係係平地碌